\newglossaryentry{IA}{
	name=IA,
	description=Intelligenter (persönlicher) Assistent
}

\newglossaryentry{KI}{
	name=KI,
	description = Jegliches Programm\, das es einer Maschine erm\"oglicht auf ihre Umwelt zu reagieren.
}

\newglossaryentry{MaschinellesLernen}{
	name = ML,
	description = Maschinelles Lernen\, künstliche generierung von Wissen aus Erfahrung.
}

\newglossaryentry{ANN}{
	name = ANN,
	description = Artificial Neural Network\, ein Künstliches Neuronales Netz.
}

\newglossaryentry{FFN}{
	name = FFN,
	description = Feed Forward Network\, ein Künstliches Neuronales Netz dessen Neuronen einen Azyklischen Graph bilden.
}

\newglossaryentry{FCNN}{
	name = Fully connected Neural Network,
	description = ein Neuronales Netz\, in dem jede Lage mit der nächsten verbunden ist.
}

\newglossaryentry{RNN}{
	name = RNN,
	description = Recurrent Neural Network\, ein Neuronales Netz\, das im gegenzug zu Feed Forward Netzten es erlaubt Signale an vorangehende Schichten zurückzugeben.
}

\newglossaryentry{test}{
name = testosterone,
description = itworks
}

\newglossaryentry{MT}{
name = machine translation,
description = automatische 	Übersetzung von geschriebener oder gesprochener Sprache in eine andere Sprache bzw. Form.
} 

\newglossaryentry{NMT}{
name = Neural machine translation,
description = automatische 	Übersetzung von geschriebener oder gesprochener Sprache in eine andere Sprache bzw. Form mithilfe von Künstlichen Neuronalen Netzen (ANN).
}

\newglossaryentry{NLP}{
name = natural language programming,
description = Programmieren in natürlicher Sprache\, z.B Deutsch oder Englisch.
}

\newglossaryentry{Backpropagation}{
	name = Backpropagation,
	description = Ein Werkzeug das es ANN ermöglicht zu trainieren. Weights und Biases werden geupdated.
}

\newglossaryentry{Tensorflow}{
	name = Tensorflow,
	description = Ein Open Source Framework für ANN von Google.
}